致：港豬，中国同胞

啱啱喺facebook睇到呢張圖

簡潔又有力

各位中国同胞唔好俾人睇死！要話俾香港人知我地幾愛中国！
希望日後喜歡中国共产党嘅人，一齊返去偉大祖國嘅懷抱啦，唔好再口裡說不，身體卻很誠實！

企硬！向單雙程證說不，向公屋說不，向綜援說不
相信中国嘅醫療，食物，相信党！！

邊個留喺香港就係背叛党，我地實會向党告發你！